Timar給你的每日一條msg（偽情侶）

有啲嘢我本身係想親自同你講
但你話再咁落去我哋就連fd都冇得做
不過其實我哋宜家咁仲係fd咩 一切都不過係你摞嚟氹住我嘅咋嘛
況且你有女朋友 我都唔敢係咁send嘢俾你
萬一佢因此而嬲你 咪搞到你更加討厭我
所以我決定將自己想講嘅喺呢度寫低
你見到又好 見唔到都好
算係我揾個地方嚟叫春
可能有日我唔再寫
就證明我終於move on或者死咗（死亡何曾唔係一種解脫）
各位單身巴絲有興趣嘅咪應下我當係應下自己嘅網絡情人
感激不盡

今日天氣好凍啊 你夠唔夠暖啊
我今日着咗3件衫都好凍 得翻13°咋
你本身身體就唔好 容易病 呢個時候要更加照顧好自己先得
你記唔記得呀本身我係plan咗今個星期過嚟陪你架
但係兩個星期之前你飛咗我
諷刺啊 兩個星期之前嘅今日我仲可以攬住你瞓
今日咁凍反而就唯有靠UN腳嚟取暖
今日我同fd一邊傾電話一邊睇翻同你嘅record
先發現原來喺wts你隔幾日就同我講 完啦 我好攰 不如我地算啦
原來喺wts除咗幾張相之外我哋係好少美好回憶
好多時候你都唔會應我多過10個字
你話你以前好愛我所以你知宜家你唔愛我
你曾經究竟有幾愛我
我真係唔知
但我知我宜家真係好愛你
好掛住你啊 好好照顧自己啊 唔好凍親

6：37PM

我呢邊零下11度都未話凍 你凍乜春呀

你零下11度有暖氣㗎嘛

Timar 係咩嚟

有兩個意思嘅
一個係天啊
另外都係大叫緊佢個名

上個月嘅今日係你嘅生日
嗰日真係好開心
或者話嗰幾日我都好開心
可以見到你嘅笑容我就覺得好開心
今日真係凍到我由出邊凍到入骨入心入肺
感情呢樣嘢真係好化學
講真 我一啲都唔想祝福你未來可以幸福
我淨係希望可以帶俾你幸福嘅人係我
呢幾日我一直冇上ig同fb
就係希望你會發現我唔見咗
然後會擔心我會嚟揾我
但我錯咗
原來你真係已經完全唔會理我係生定係死

8：50PM

又話每日一條

收手啦 搞到咁又有咩意思 你咁做只會更加會唔捨得move on

後尾發現好多嘢想講呀嘛
你同鍾意嘅人msg會唔會每日得一條先

我當你係雞咋 咪撚再煩住我 八婆

起碼將想同佢講嘅講晒出嚟
但又唔使諗佢幾時先會應我 佢做咩唔應我
個人舒服好多

講哂出黎都好既
好過收埋谷住

其實我一直都唔敢搵你 連fb ig wtsapp都唔敢
就係唔想你諗起我 亦都因為我其實仲掛住你…
我好驚 我好驚我一搵返你 我地就收唔到手…

我琴晚終於忍唔住po story
你回應咗個喊到笑俾我 其實我好想send翻啲嘢俾你
但我好驚如果我send咗 你又係已讀不回
會讓我更加開心
其實都試過幾次啦 之前有晚12點幾一點你send個「電話？」過嚟
我即刻秒回「？？好啊」但跟住呢
係冇跟住lu 我等咗成晚 第二朝8點堂 我都唔知自己係點爬去返學嘅
第二晚你又send個「B」字過嚟
跟住又係冇跟住了
究竟B for what
B for bitch？B for bye？定係其實你係send錯咗人？
我問fd 佢話B for BETTER LIFE
但我希望B其實係for BB

11：34 AM

多謝巫巴嘅回應
氹得我好開心

如果我想or佢想我一日一條嘅話就得

其實我真係當你係朋友.
無論我幾時搵你, 你都會係度, 又幾好傾
但當我知道你鍾意我, 我覺得唔可以再係咁
唔想俾假希望你, 更加唔想我女朋友誤會
我地保持返距離會好一點

樓主, 要放手就唔好再成日睇返以前既野
希望你早日重新出發.

之前你話12月或者1月同我去韓國旅行
一個大家都未去過嘅地方
創造屬於我哋嘅專屬回憶
嗰時因為我屋企唔俾我去所以冇咗下文
但宜家我準備好晒 你就已經唔會同我去
今日唔知做咩嚟咗機場
明明呢度同你一啲回憶都冇
但係我都係有些少傷感
本身可以同你一齊喺呢度飛海南島 飛韓國
但宜家得翻我喺度睇人飛
「天氣不似預期 但要走總要飛」

3：36 PM

點解我要手多多覆你一句…
而你又覆返我…
我唔知應唔應該chat落去 我好驚泥足深陷
如果你仲對我有感覺 點解你又要表現到咁生外
到底你諗緊乜 定係其實你一早已經放低左我
如果係 我有個請求
請唔好再出現 因為
我 根 本 放 唔 低

我琴晚失眠
跟住一直夢見你
夢見你發燒39度
但瞓醒發現原來今次病咗嘅係我

其實你究竟諗緊咩
點解要dm我
我會以為你仲着緊我㗎
不過可能係我諗多咗
畢竟你對個個朋友都咁好
一直都好關心朋友
況且你都講過我咩都唔係

發生過咁多 但我始終咩都唔係
好無奈 無力感爆燈
timar你究竟諗緊咩

9:55 PM

如果你真係佢就好lu
因為我真係 真係 真係 真係 好 掛 住 佢

對唔住 同你一齊個陣真係好開心 不過要完既始終都要完 希望你可以快啲move on啦
唔想睇到你自虐

我都好想你係佢

係9:55 AM 啊sor

頭先出門搵唔到個card holder
反轉左成個屋企先搵到 幾驚係街跌左
但我唔係驚冇左啲證件同錢
我係驚唔見左你送比我既第一份禮物
呢個cardholder…

我見到你一個鐘頭之前LIKE咗2條好sweet嘅IG語錄
之前亦都有留意你除咗有LIKE語錄之外就淨係LIKE咗一個女仔嘅IG
究竟嗰個係咪就係你嘅新女友？？
我唔知啊
亦都好驚知個答案
橫掂你都同我講咗你有新女友而且再都唔會同我一齊
其實我都唔知自己喺度奢望啲咩 喺度期待緊啲咩
可能我真係好唔想你離開掛
你今日dm我點做個好女友 其實我知點先係一個好女友 我亦都一直努力
起碼入邊其中有幾條我覺得我係做到滿分
「會俾對方空間 會信任對方 唔會扮單身」
你都已經MOVE ON但我仲停喺原地唔知做咩
同埋頭先見到原來你PUBG除咗同我嗰場之外其他全部都冇食到雞架喎
見到你前日晚係同班fd一齊玩PUBG我都開心啲 起碼唔係陪女呀嘛
好自私啊我

4：13 PM

本身都想覆
但係太長啦
好難覆呀

唔緊要
有人睇我已經好開心

加油

多謝
我會努力

希望你堅持到啦
好快move on架啦

屌，好攰

做咩咁攰

啱啱做緊尖
好耐冇做
突然做返所以好攰

可以出身汗正啊
我都啱啱打完羽毛球
覺得成個大腦都好興奮好活躍

我都好鍾意打羽毛波
可惜身邊冇咩人鍾意打
同埋又難bk 街場
成日得d垃圾時間可以打
同埋近排又肥左d
好慘

冬天肥小小先好啊
可以防寒保暖
又好攬

精神病？

本身減緊
又肥返就想即刻減返
本身都有個細肚腩，唔想再大d

我地係係一個app度識既
分手之後 你block晒我所有野

分手呢一年
我每日都開返呢個app 想再遇返你

搵左一年
今日竟然真係係個app見到你
我即刻幻想好多野
係咪個天可憐我
你係咪會再一次同我講hello
我地係咪可以由頭黎過

我好想同你講野 好想like你
好想比你知我一直係原地
我無變呀
我一直無走呀

我同個天講 如果比多次機會我
我一定會改 我一定用你想要既方式對你好

但又諗起 一年前你最後同我講果句
我已經對你一d感覺都無

原來
我地一早已經完左了

連登幾時多咗日記功能

借住小小醉意嗌你一聲bb
「我唔係你bb」so9sad囉
今日你要飛四川
四川好似好凍-1到9度但冇落雪
你一直都想睇雪 可惜
你話見到我過得幾好
肯定㗎 唔好點敢po ig
唔通我又見人就話 diuuu琴晚發緊燒俾人拉去bbq喉嚨發炎又俾人灌酒
我冇乜fd㗎咋你知㗎 所以同學叫我去邊玩我都會即刻應承
但其實我好辛苦
又驚如果得返自己一個會更加辛苦
我係真係好掛住你
點解你唔信喎

希望你喺四川玩得開心
話晒嗰度係你ex嘅鄉下
你想去咗成年
終於俾你去到啦

7:13 AM

我知你到咗四川
應該玩得好開心
今日係我同學生日
俾幾個同學一直拉住周圍去玩
仲走埋堂
但我一啲都開心唔到
之前你話同我去深圳食小郡肝
宜家你喺成都可以食到最正宗㗎啦

行街嗰陣同學A問我做咩成日都唔開心咁樣
同學B話我肯定係諗緊男朋友啦

係啊 我係掛住我男朋友
我好掛住阿tim你

tim就快一個月啦 但我仲係做乜都會諗起你
我好辛苦
我要點先可以習慣冇你嘅生活
或者點先可以返到同你一齊嘅生活啊

4:57 PM

我係真心想保持fd嘅關係
希望你可以快啲move on

其實好少美好回憶代表我地唔太夾
希望你快啲放低我，搵返自己
變返我最初識嘅你

只係唔想刺激你，同俾左假希望你

Sorry，只係唔小心send錯，唔好諗太多

上個月都係我生日

放低我就會有另一個人陪你去
知道你需要啲時間，但希望你快啲諗通
亦都希望你快啲遇到一個令你幸福嘅人

病就多啲休息，快啲好返
希望你受傷嘅心都快啲好

好嘅女友仲需要堅強
同埋唔好亂諗野

做運動好啊，健康
健康正面先吸引人

真係fd唔需要夾硬去就人
無左自己，反而會無朋友
多謝你掛住我
但掛住我如果會令你難過
我會希望你無掛住我

活在當下，留意下周圍嘅人
俾多啲愛出去俾其他人
你就會搵返自己
一個無靈魂嘅空殻
係唔會有人鐘意架

希望俾到少少鼓勵你
放低呢段感情，先會有將來嘅感情
希望你快啲振作

+u

多謝你
我會努力做返自己
但可能唔係一時三刻話可以開心返就可以開心返
而且我更加希望係之後可以俾返以前嘅感覺佢
我好小女人架咋
淨係希望我可以俾到佢幸福同開心

今日係你去成都嘅第二日
見到你好似玩得好開心
又可以喺人哋大學入邊玩又有得食好西
今日你好破天荒咁又wts我又dm我
真係受寵若驚
完全唔知你想知點
難得你會主動send相俾我
好耐都冇試過收你嘅相啦
你究竟想點架
好想約你過聖誕好想約你跨年啊
I MISS YOU

9:15 PM

我以前可以睇到你ig like咗啲咩
但點解我宜家睇唔到嘅

我可能真係太掛住你
掛住到竟然出現幻覺見到你facetime打俾我
我仲feel到震機
但就得一秒
之後我摷返 無論係邊度都根本冇人打過俾我

可能我真係要去睇醫生

0:54 AM

走啦 你呢d野post上自己ig fb算啦
係度搏人同情你咩

屌 send唔落手

cls精神病人咁
得閒出多啲街散下心好過啦

笑笑笑笑

傻妹黎架 知你成日諗住我啦
我同你講 我地算啦 係因為
我知道 再係咁落去 我唔知道我地ge關係應該係咩
我知道 你想我陪住你 開心下你就夠.
但係 我有女朋友架啦 我個心再擺唔落第2個
我知我好仆街 曾經諗過拖住你 氹住你.
但係 咁樣落去 我同你都只會更攰
你應該搵個錫哂你 當你係公主ge人
我好想你幸福 但請你聽我講最後一句
我唔會比到幸福你 唔好再搵我啦
保重.

其實我上個星期都已經喊到慢慢習慣你唔喺度嘅生活
但你忽然間嘅一條msg打亂咗我嘅生活
比以前更加思念你
撕心裂肺
今日考試 我咩都諗唔到
成個腦入邊都係你 好驚考考下試會喊出嚟

91日
今日已經係第17日
希望第91日之後我可以放低你
既然你可以91日之後瞬間忘記我
我還返91日俾你

6：35PM

我都唔知點解自己要咁犯賤走去揾你
明知你嘅答案係一定會傷到我
但我偏偏就去撩你
就好似個傷口就快結疤
但我就偏偏要去揭開佢
仲要淋啲水落去

yup 我竟然仲期待你可能冇約人跨年
期待你可能會買份手信俾我
期待可能你見到我就會回心轉意
期待可能你都有掛住我

係lor 有女朋友嘅人節日點會可能係自己一個人

7：48 PM

咪咁慘啦

樓主係咪受好多腳膠愛好者喜愛

其實我先係腳膠

絲打你同個癡線佬差唔多

咁你宜家有冇好啲？

今日四川地震
我問你有冇事
係擔心你啊
你俾個回應報個平安會點
收皮啦你
我都唔明點解我會係咁諗住你
又唔係靚仔又唔係有錢又唔係有才華
除咗係有一段時間對我幾好之外
你一無是處囉
我係盲咗定係腦食草先會放唔低你

係
我知你唔係好好
但我就係犯賤未放得低
等到我move on嗰日
你就係零啊

1:59 AM

「你唔好再揾我啦」
「你唔好再揾我啦」
「你唔好再揾我啦」
「你唔好再揾我啦」

如果我可以控制到自己唔好揾你
我諗我都唔會揾你lor
而且其實每次你唔應我之後
我都唔會主動揾你
我驚你嫌我煩

點解你ex就可以揾你 你都會陪佢chat
點解我就唔可以揾你
我都已經喺度努力控制自己唔揾你啦
yup我知我係零呀嘛
IAM NOTHING呀嘛
你話我哋喺朋友
但朋友係咁做嘅咩
我究竟係前世做咗幾多錯事先會咁迷戀你
我真係好憎你對我咁狠心
我亦都好憎自己 點解我就係唔可以放低你

我本身頹毒摺咪由得我lor
你點解要俾我感受過咩叫幸福咩叫快樂之後
先嚟離開我
既然你冇心同我一齊落去
點解當初同我一齊

你食屎啦好嗎

11：08 AM

醒啦樓主
咁樣自虐好咩
你痛佢都唔會覺得係傷心嫁喎
人生流流場總會遇到幾條仆街
最緊要識起返身呀

我都覺自己好犯賤
好ON9
但就係一直都控制唔到自己個腦
成個腦都係佢啊DKLM

原來你根本都冇愛過我
只不過我咁啱喺你失戀受到挫折嘅時候出現
咁啱喺你需要人陪嘅時候陪住你
但你心入邊嗰個一直都係佢
你驚佢會傷心難過
驚以後自己會陪唔到佢
但你就冇諗過我都會好傷心
你會喺第一時間去見佢
會打電話俾佢
但你就拒我於千里之外

點解到最後你都唔會望我一眼
我原來只不過係一個讓你
宣洩情緒嘅垃圾桶
但我偏以為你真係愛過我

我真係好想同你結婚
同你生小朋友
陪你行埋佢
我好想同佢講雖然爸爸唔愛媽媽 但爸爸好愛你
所有人都好愛你
佢一定係集萬千寵愛在一身
一定會好幸福
雖然你從來都唔擔心我會冇人陪
不過如果有咗我哋嘅小朋友
我諗佢一定會代替你陪我行落去
就好似你喺我身邊陪住我咁

不過可惜
無論係4個月前定係宜家
你心入邊都係得你ex
而佢都一直放唔低你
我一直都係多餘嘅嗰個

2:20 AM

你話好憎我果下，真係好想死。
希望你以後嘅生活順順利利

同我以前每一日打一篇文畀我女朋友冇分別
雖然我依家都唔知自己應該點做
不過你呢個方法好好 希望你最後得到你想要嘅嘢

睇下睇下睇曬你咁耐以嚟寫俾你條仔嘅野
我依家同我女朋友都唔清唔楚咁
所以睇完之後 我自己都好有同感
有啲嘢 旁觀者清當局者迷
作為一個外人一定係叫你放低
但係我好明白基本上冇乜可能放得低
我相信有拍過拖嘅人 個心都一定有個好重要嘅ex
我個ex 計埋今年已經走咗六年 但係佢永遠住係我個心入面
呢一刻我最愛嘅係我依家嗰個唔清唔楚嘅女朋友
我都唔知自己想表達啲乜嘢 所以我都係亂咁打出嚟 講完就算
心很累人太攰 活著真累
希望我唔上唔落嗰個關係可以快啲搞掂
早抖上帝 04:37am

如果人生剩返3年

你一直話想睇雪
我會陪你韓國滑雪

你話你想感受陽光海灘
我想陪你去海南島潛水

你想食好西
我就陪你周圍去食
可能近近地喺樓下食碗糖水
可能去深圳食牛肉火鍋
可能去台灣食拉麵
可能去澳門食個豬扒包

同你養一隻八哥
同你組織一個家庭
生個肥b 感受下做老豆嘅感覺

同你一齊喺出邊租間屋
裝飾成你想要嘅樣

我想一直陪住你
嘗試人生百態
無論黑夜定係风雨
只要你想 我一直會喺你身邊
唔會讓你寂寞
唔會讓你唔開心
唔會讓你剩返自己一個人

tim我想一直照顧你

11:52 AM

其實我都好愛你
放低我啦 我已經唔值得你愛
係我背叛你對我既愛
憎我, 恨我吧

我好想25號嚟搵你
但我好驚你拒絕我
講真
每次你拒絕我 我都好受打擊
明明好多時候已經忽略咗失戀件事
但你一拒絕我 我情緒就好波動

一見你wts online勁耐
我就知你又同人傾緊
又wts又sc
真係好羨慕
我好羨慕你女友 好羨慕你ex
我都好想同你sc
我都唔敢搵你
費事你又block我

垃圾桶 你有咩資格去鍾意人啊
tim i miss you

1:17 AM

絲打，停唔到就唔好停，到有一日你會叮一聲醒覺自己係呢個夢入面太耐，你會行得翻出黎，你可能會繼續寫日記，但唔會再因為佢而傷心。

有時明知個結果係點
但仲係想去試下
真係好蠢

我之前喺ig有po啲好似每日都好開心嘅嘢
想讓佢後悔 想讓佢知道我冇咗佢都可以好好
但其實我每日都過到好似喪屍咁
冇化妝個黑眼圈大到似熊貓
雖然顯示佢有睇過我story但我唔肯定佢係咪習慣性loop
其實根本冇睇內容

唔知自己咁做啱唔啱

今日係冬至呀
你過得幾好嗎？
係同屋企人過定係陪女友呀？
我好掛住你啊

8:23 PM

大家冬至快樂啊

你個名

完全代入唔到
巴打你唔好咁痴線啦

如我所料
你拒絕咗我

tim啊tim
如果我有新仔仲會唔會搵你咁犯賤啊
你估我俾你拒絕我唔使勇氣嘅
係
我最近的確有去嘗試搵其他男仔
但傾唔埋就係傾唔埋㗎啦
我就係掛住你咋嘛
唉 陪我一日咁多會點

4:44 PM

有人話rebuild memories係忘記一個人嘅好方法
咁啱有fd約我過澳門
咁我就試下囉

我唔知有冇用
不過就一路上都係同你嘅回憶
一路行一路po stories一路捉pokemon
今日捉咗好多隻戴聖誕帽嘅比卡超呀
係開心嘅
仲記得嗰時我又係一路行一路玩
然後你就一路黑面
就算後尾我唔玩 你都仲係黑面
但後尾同你一齊都唔敢再玩電話嚕
今日係平安夜呀
你會點過呢
Happy Christmas Eve
好想同你一齊過聖誕🎄

6:29 PM

終於見到你
成個過程同我想像嘅一樣咁慘
換嚟嘅就得一句
「我有女朋友」
「你去其他地方玩啦」
「唔好再咁嚟」
明明我可以捉住你件衫
但係個距離就偏偏係咁遠

我好想你同我講「今晚放工你等我」
「我放工再陪你」之類
但事實真係好殘酷

tim我好掛住你
我好掛住好掛住好掛住
好掛住你
我好想攬住你

今日係聖誕節
周圍都喺度放閃
就得我坐喺度
唔知做乜好
我去得邊
我可以同邊個玩
除咗你 我邊個都唔想搵

Merry Christmas
I miss you

6:05 PM

你好開心咁同人wts
但我就一直喺度等你wts

我好羨慕你
沒有我
還可以過得那麼好

6:19 PM

點呀你

呢個就係大結局？
tim
timar
如果時間可以返到第一次見
嗰時三多炸肶仲未執
大館都仲未有聖誕樹🎄
你企喺我面前「請你食珍寶珠 唔開心嗰時食啲甜嘢人都會開心啲」
😁
開心tim tim開心
因為有阿tim 所以我先會天天都咁開心

6:58 PM

我都會每日打一篇比佢 但佢已經有新男朋友

佢都有新女友🙈
而且佢係冇睇到我個post

same 已經好耐無read 我就好似人地打日記咁 唔知為乜

要move on就唔好再搵對方啦，你唔止whatsapp, 仲要走去搵佢真人，咁樣對你自己 同 佢+佢女朋友 都唔好.

逝去的感情留不住，留一點尊嚴給自己吧

我以為面對面會好傾啲
況且我見佢都願意見佢ex
但冇諗過我同佢ex嘅地位係爭咁遠

面對面傾既話, 你想個結果係點?
無論點樣都好, 男方都已經有左女朋友, 佢都有同你講清楚唔好再搵仍.
感情既野逼唔到, 絲打放過自己啦.........

EX 還 EX, 你還你,
佢D EX 處理件事既方法都會同你唔一樣.
冇得咁樣比.

要接受現實呀

以為佢面對面會改變主意
畢竟喺電話度啲人講嘢比較會無情

係咪人都係犯賤啲鍾意啲得唔到嘅嘢
當初佢EX就係跟人走咗
會唔會係咁所以佢會比較想EX返嚟
或者話一直都未放低過

我ex都係咁 話走就走 轉眼間就同第個一齊
好想放低佢 但原來好難

今日你連ig都block埋我
我個心彻底碎晒

一個月
一切都變晒
由天堂到咗地獄
你嘅一切我都再冇辦法再知

一啲機會都唔俾我
你仲留住ex個ig
但我
連ig都唔留得

tim 今日係啱好一個月
一個月你一啲都冇諗起我咩
我依然成個腦都係你

9:38 PM

做咩你一睇完我個story寫住話同bb撐枱腳你就 block咗我ig啊
嗰個係我室友嚟架
你唔記得咗我每逢星期四都會同室友去食M記咩
你唔係呷個女仔醋呀嘛
其實你係咪仲對我有feel啫
如果唔係你點解要咁啱喺睇完我story之後block咗我
但係咁啱又有你個fd同一時間follow咗我
如果唔係咁你點解要block我

tim 我心入邊得你一個咋
邊有可能有其他bb
如果你仲對我有feel就唔好咁嚟折磨大家啦
好唔好
差唔多就好返嚟啦
我仲等緊你架

10：33 PM

其實一個女仔太叻都係唔好
可以一直呃自己咪幾好
點解我要咁手多多去去啲你嘅follower
我一直以為你呢幾日玩pubg嘅係男仔
點知原來係女仔
亦即係話無論係你12月9號晚黑打機達到12點半
定係平安夜晚黑11點喺荃灣食養生火鍋順便玩PUBG
同埋Xmas N boxing day同一時間你都係同佢玩緊PUBG
我一直以為你係同男仔過
點知係女仔
我一直聽唔出你Xmas嘅story入邊嗰個係男仔定女仔
但宜家可以確定係女仔
即係話其實你真係冇呃我
你真係早就有女朋友
而且你仲成日都陪住佢
前日我見到你覆ig應該都係覆緊佢
亦即係話 你同我分手之前嗰日打嘅嗰個電話應該就係打俾佢

同埋我以為你block我ig係因為見到我有bb
原來只不過係我諗多咗

真係柒晒

11：28 PM

樓豬你仲細

其實都好嘅
可以讓我快啲忘記你
多謝你

00:13 AM

你連icon都轉埋
之前嗰個係你同我去op玩嗰時影㗎
你一直話自己個樣影得好pure好charm好正
但頭先你轉咗icon
一張唔屬於我嘅selfie
你身上屬於我嘅痕跡喺度一點一滴咁冇晒
all gone

00:49 AM

你story忽然po呢個係咩意思
想話你still single？
定純粹happy share？
ding
估條鐵咩 瞓啦好嗎

1:00 AM

原來嗰個人唔係你個fd嚟
只不過係咁啱互相follow
咁啱又喺呢個moment follow我
又柒咗
我嘅想像力真係可以去出書
所以你係真係唔想見到我
就咁簡單
hahaha

11:42 AM

只不過係想問一句可唔可以unblock ig
點知連wts都又再block埋我
睇嚟
完了
一個月已經過咗去
我咩都挽救唔到
tim😭😭😭我好掛住你啊
我好掛住你啊😭😭😭

11:59 AM

其實我應唔應該直接俾佢睇呢個post

俾左都唔會睇

雖然我只係一個外人，但可以透過文字明白樓主嘅感受；我唔會叫你move on，因為該move on嘅時候自然會move on，時辰未到，外人再多講也是枉然。希望樓主早日從中解脫，重過新生。
－－－－－－－－－－
如果雲知道 想你的夜慢慢熬
每個思念過一秒 每次呼喊過一秒
只覺得生命不停燃燒

如果雲知道 逃不開糾纏的牢
每當心痛過一秒 每回哭醒過一秒
只剩下心在乞討 你不會知道

－－－－－－－－－－

多謝🙏

post主試下習慣無佢既生活啦 佢當咗你只係佢生命之中既其中一個過客，點解你要當係你生命既全部。 試下真係自己，我睇你開post都流眼水，你好似之前既我 唔值得咁做，真心。

真係珍惜*

樓主幾歲

22就嚟23

你已經block我wts超過24h
第一次咁耐
你仲po甚麼發現一個人真好

一個人係好
不過冇咗兩個人嘅開心同幸福
就好似可樂冇咗汽 啤酒係熱嘅
我心入邊始終得你一個
希望你會明白我
好掛住你
冷靜下

3:13 PM

LPT我好L掛住你啊

1:28 AM

琴晚中同聚會
得知有個同學今年7月喺美國交換其間
喺圖書館溫溫下書猝死
琴晚四點幾又有個同學忽然間要call白車

人生真係好化學
前一秒仲一齊一講有笑 可能下一秒就從此兩個世界
所以真係要好好珍惜宜家嘅每分每秒

tim我好驚 我好想一直陪住你

12:51 PM

樓主好細個
第一次拍拖？
話我黑心都話 睇下你長情得幾耐

琴晚夢見你同我好返
仲帶我返屋企
我哋又去咗玩
買咗好多零食
我部電話任你睇都冇所謂
好開心

所以其實我宜家真係好鍾意瞓覺
因為唯有發夢先可以同你一齊
唯有發夢先可以見到你
先可以同你傾計
先可以拖住你隻手周圍去
可以攬住你 溫暖你
tim 我好掛住你

9:23 AM

唔係第一次呀
不過係最唔捨得嘅一次
我都想快啲忘記佢呀 你估咁樣日日都唔開心好玩呀

其實我以前都係咁
係好難捱 但做人可以無愛情唔可以無自尊
無自尊=自己都唔愛自己
自己都唔愛自己=無人會愛你
邏輯上解唔通但事實係咁
當你明白咗你就真係大個咗了

ps當你搵到個真係岩嘅人，你就會覺得呢一刻嘅自己好on9

Happy new year

00:20 AM

尋晚又夢見你啦
果然瞓覺先係對我最好嘅
儘管我已經唔記得咗夢見左
啲咩
淨係記得夢見同你一齊
tim
2019可唔可以讓我哋重新開始啊
我好掛住你啊

8:29 AM

頭先我聽翻之前save咗嘅你嘅錄音
你話「我會娶你架 你要乖乖地等我啊」
「你都係我嘅人lor 不如跟我返鄉下見下班親戚啦」
「報告報告bb 收工啦 係咪好掛住我啊mua」
「傻豬嚟架 有咩好怕怕醜 有我喎 唔好怕醜錫晒你好唔好mua」
以前嘅你真係對我好溫柔
明明呢啲係11月4號你先send過嚟嘅
但係20日之後就完全變晒
你就唔再屬於我
tim我好掛住你啊
你有冇一秒曾經諗起我
我知道你之前有架
但係block咗我ig之後 我就唔肯定你有冇
翻嚟啦乖啦 我仲等緊你架

10：178PM

我一陣就要考試
但係我成個腦都係你
咩都睇唔入
好煩啊
點算啊
今次肥硬

11：39 AM

認同 而家搵到個好岩人既人之後發現以前成日叫春既自己好on9

過來人

見到樓主叫春覺得好痴線但又忍唔住睇曬
我係一個好鐘意寫野既人
果陣鐘意左個人都會好似你咁日日叫春
佢轉icon 覆story online 做好多小動作都會引起我瘋狂聯想
我見到你前兩日果個post好有同感
會估佢做既野關唔關自己事
其實 真 係 關 你 撚 事 咩

你唔好再搵佢啦
你次次搵佢 唔覺得自己好無尊嚴架咩
你都係人 但就比佢無視 甚至屌鳩你

你比自己忙啲 搵下興趣 睇書睇戲煲劇約朋友好過
不過你咁樣叫春都係一種發洩途徑
加油

過3個月 半年 再唔係一年
到你遇到下一個 你就會忘記到

我都係有一日發現 自己原來好耐無諗起佢
到而家男朋友出現 更加係覺得以前自己好on9
傻更更鐘個頭落個唔值得既人度
男朋友我好愛你

真係愛你 就唔會捨得你咁難過
佢曾經愛過你 不過唔愛喇
佢變左 你諗番以前都無用啦
搵一個現在愛你既人啦

睇到樓主咁 都真係好似見到以前自己咁
不過我自尊好高 無比過佢睇 無chur過佢
都知無結果
希望樓主快啲幸福

yes 我問過佢三次返唔返轉頭
佢都好決絕 個刻我心死了

我其實都覺得自己好L on9
但係又成日都忍唔住
佢宜家乜都block晒我
搞到我更加想直接鏟到佢面前搵佢
我明知咁樣佢一定會好煩
但係就好犯賤咁好想做
好想出現係佢面前
或者話好想見到佢
cls好似中毒咁
明知個現實係點
但係就一直自己呃自己

好多人都話搵一個新歡會比較容易move on
但我竟然一啲興趣都無
覺得自己好似就嚟想死

時間尚淺啫

我真係好冇鬼用
又夢見你
而且今次仲要夢見同返你一齊
仲同我fd佢哋一齊去玩
真係好開心啊
如果可以夢想成真就好
好想日日發夢
因為咁樣先可以同你一齊
好掛住你

8:39

我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你 我好掛住你

1:28 PM

追post
好似自己出post 一樣
個心好痛

我唔知我究竟有幾掛住你
不過我琴晚又夢見你
夢見你終於wts我
叫我多啲搵你
我cap俾你睇其實我一路都有搵你
只不過係block咗我收唔到
成個夢好開心 好真實
我同你傾咗好多

但當我瞓醒 我好激動咁打開電話
發現 wts依然係blocked

tim如果我嚟搵你
你會唔會覺得煩㗎
我好想搵你呀
好掛住你

11:32 AM

唔好咁卑微啦
唔識愛自己 佢更加唔會愛你
仲覺得你既纏繞好煩
過左之後 你就會覺得自己值得更好既人

我本身仲諗住聽日去搵你
但係今晚見到你po story
同女仔食飯
仲要寫埋心心添
應該係女朋友啦掛
咁我究竟仲要唔要去搵你
我究竟仲可唔可以留得住你
今晚一個人好靜
唔知點算好
個心好亂

我好掛住你
但係由始至終
都係得我自己一個人喺度煩
得我自己一個喺度辛苦
你明明就過得好開心
tim 我好想失憶永遠都唔記得你呀
我真係過得好辛苦

樓主我明你嘅感受
不過我癲d 我夠膽直接將我有幾掛住佢嘅感覺同佢講
好仲好鐘意佢 我都以為係好快move on 點知唔係
佢好好 無block晒我 只係覆我想我快d死心
不過whatsapp左佢之後反而令我更想等佢返黎
我仲感覺佢仲對我有感覺

我都有同佢講
不過佢聖誕節block晒我
我又費事俾佢見到我ig嘅分身block埋佢
所以就唯有自己收埋收埋

啱啊我都覺得wts咗之後會更加有種衝動一直等佢
會覺得既然佢願意應我 可能有機呢
斷晒聯絡其實真係最危險

其實 斷晒聯絡先最好
唔睇唔多諗
佢一舉一動都會諗好多野
Follow左咩人like左咩post unfollow左咩del左咩
我都可以諗一日
唯有求佢討厭我 鬧走我 咁先舒服d
但係佢又好似唔想hurt我咁 連佢個best frd都唔想hurt我
只係叫我快d move on
明明變左心
但係我都咁痴 真係好傻

斷聯係咪無機會復合

無人知 無人答到你

我同佢斷左聯一星期
但我好想再搵佢 求復合

如果啱啱俾人飛，想復合既，千祈唔好lur地！男女都係！

罰你睇完呢個再睇post 2

[唔好lur地] If you are nothing without the suit

Post 2

我睇左啦

其實佢已經hurt得我好緊要
但我就係好犯賤
硬係想挽回
但係其實邊會挽回得到
你永遠叫唔醒一個扮瞓嘅人

最緊要係咩啊
佢從來冇將我個樣po過上IG
但係佢琴晚同個女仔去食飯有出樣啊

我明從來未被公開個種感覺
但係唉
一齊係夢中見到佢地 好似會仲開心

係㗎 每次發夢夢見到會好開心
但一醒就會好失落
啲人話發夢同現實係啱啱相反

我個ex都咁同我講
我試過係夢入面搵佢 但係搵極都搵唔到
起身個下就開始喊

個種失落感

我宜家去搵佢
佢琴晚先同女去食飯
頭先就po呢啲
都唔知係咩意思

應該唔係講你 唔好諗咁多

經驗話我知 你去搵佢只有更傷心
不過我吾會阻止你 do whatever you want
天氣凍左 著多件衫
加油

我都覺
佢又del咗

你今日諗到同佢講咩未
望住你打嘅message 好似見到自己心聲咁

gg
佢今日好似冇返工唔知去邊度搵佢添
唔知打唔打電話比佢好呢
唔通真係要我去佢屋企樓下等？

搵佢做咩
係到叫下春算啦
車錢都 慳返

喺佢屋企樓下但係佢一聽到我把聲就cut我電話

返屋企啦絲打
夜喇 收皮啦
早d發夢見下佢啦

仲記得嗰次喺梅窩返嚟
我點求你你都唔肯應我
我諗住要從此離開你
自己執野走
但係你淨係幫我攞咗件衫落嚟驚我凍親
我哋就坐喺張凳度發吽哣
我今晚都係坐喺度唔知想點
但心情係更加sad

我明明離你好近 100米都唔夠
但就好似隔咗成個地球咁 我喺南極你喺北極

tim我好掛住你
我好辛苦
我明知個結果會係咁但都仲係咁做
真係好睇唔起自己

行返啲同你以前行過嘅路
以前真係好開心而家真係想喊都喊唔出

同你嘅倒數第二餐就喺呢間稻香
同你喺隔離買嘅梘液
到而家都未捨得用
好驚用完就冇晒了
同你有過嘅回憶

今晚你unblock左我ig
忽然間發現之前dm俾你呢個post嘅link變成左已讀
我竟然開始驚
驚你睇到呢個post
覺得我一直喺度Stalk你
好似個變態佬咁
我明呀
一個你唔再鍾意嘅人佢做嘅所有嘢你都覺得係核突
換咗係我我都覺得好恐怖
一定唔會再理佢
唉 希望叫完春會冇事啦
真係好辛苦
tim i miss you
im still loving you

1:26 AM

幾諷刺
我喺下邊一直企喺度吹風
你就同緊條女打緊機
完全係開心mode
哈哈哈哈哈
LPT！dllm
你要樣冇樣要錢冇錢要學歷冇學歷
我究竟鍾意你啲乜
收皮啦你
我一定係cls先會一直鍾意你

1:40 AM

開心
估你應該睇到咗我呢個post
block埋我ig分身
仲del埋我fb
即係fd都冇得做啦
多謝

6:34 AM

係啊
我係騎牛搵馬
人地靚過你又條件好
有乜理由仲留你係度？
我睇完個post都覺得你傻癲同煩啊
都已經唔覆你，咪再纏住我啦好唔好啊
7:45 AM

絲打 你咁痴線點同你做fd呀
你越想lur佢返黎 但做d野完完全全係相反
你將佢越推越遠 仲話點解唔同你做fd 錯晒
你應該扮到好正常 扮到好唔在乎
咁佢仲會好奇下點解你會放得低
可能佢會有一啲啲唔甘心而搵返你
但依家你做到咁 佢知你仲咁愛佢 佢都贏晒
仲點會回頭理你

我唔會再搵佢
啲咁嘅質素嘅男仔
唔值得我再為佢浪費心思
可能我會掛住佢
但我會用學習同打機充實返自己嘅生活唔再諗佢
I deserve better

hi又嚟探你

雖然我可能仲鍾意佢
但我唔會再去諗佢
世界咁大
我都係俾心機讀書好過

仲讀緊書即係仲年輕啦
年輕即係有本錢去試下一段感情
世界咁大 你總會遇到一個更好嘅人

我身邊啲同學都畢業出嚟做嘢啦
係我蠢先仲讀緊書
話大唔大話細唔細咁囉

咪又係廿幾歲
你讀書仲易識人啦

女仔專業

nurse/幼教？
都唔緊要嘅 你夠高質總會有人抄你牌
機會嚟到嘅時候睇你夠唔夠準備架啫

我估今年都唔會有
嚟緊今年犯太歲

唔洗咁諗嘅 未來嘅野邊有人知

大家咁話

我有一個好好好好好嘅女朋友了

巴打一定要一直幸福

一定 你都一定會搵到你嘅幸福嘅
如果你真係搵到就係呢個post話我知啦

最近有個之前嘅同學知道我分手之後
就係咁追我 但係我對佢一啲feel都冇
就算出嚟睇戲 佢好熱情 但係我完全唔知佢up緊乜

另外最近都有兩個男仔 會好關心我
仲會說什麼「無論你係開心定唔開心我都會好想知 唔應該永遠剩係share開心野 唔開心既野更加應該要陪你一齊面對! wanna be the strength for you」
唔知係咪想追我呢 不過我哋好少見

仲有個其實傾得最多 會經常FaceTime
因為我哋都仲係學生 比較啱傾
但係我都覺得係最冇可能嘅
我哋成日互相flirt 互相串
不過我知道佢唔會鍾意我 之前我見過佢同女仔表白衰咗
感覺佢應該對個個都係咁

重點係 雖然係咁
我都好似冇對佢哋有嗰種想戀愛嘅衝動
其實我會唔會已經係驚咗拍拖
會唔會中途轉基

原來絲打同我同齡

唔係有心拍拖就唔好flirt啦

咁有好多可能性嘅
可能係你未走出之前個個人
可能真係唔啱feel
但其實咁多男仔搵你證明你都好有市場丫
不過愛情係好玩但唔好玩愛情
唔係鐘意心就唔好令人誤會咁囉

我想攬攬你

有啲野，搵到方法放低就好

咁啱呀巴打

佢話flirt我係為咗practice makes perfect喎

農夫啲歌詞喎

識貨

早晨 你點？

我諗佢已經冇事喇

無事咪好囉，無事先做到世界冠軍家嘛

呢幾日一直喺度諗緊返學啲嘢冇點睇連登 sor
可能相處落嚟始終唔啱
嗰兩個男仔都係唔會再有下文
忽然間發現以前啲ex都全部拍晒拖
我今年睇怕都係冇乜桃花運
都係認真讀書好過
摺返啲 會好啲

認真讀書 未嘗唔係好事 對自己有利又可以分心
唔洗成日覺得寂寞
成世人流流長 最緊要找對的人
晚安

晚安 多謝你

本命年

絲打加油呀 睇你個post睇到喊
我都經歷緊類似既野
我會幻想有一個平行時空
係果度我同佢好開心咁一齊緊
佢會彈電結他俾我聽 教我彈結他
一齊去dog house度聽歌
一齊hea一齊煲劇

希望你會搵到一個比我更好既人

未來有更好嘅人等緊我哋
我哋可以一定可以捱過呢段時間

唔知點解呢幾日一直喺度聽衛蘭首天敵
而且唱完之後感覺自己放低咗好多
話已經冇晒感覺係冇可能
見你前幾日unblock咗我wts
個心又即刻有起伏
tim你最近幾好嗎
你知道我在等你們分手嗎.mp3

10:43 PM

我笑我 曾為她 失控淚流
我笑我 曾為你 冷靜如殺手
我笑我 還在鬥
和無名 情敵去 比心計 比撐最久

如果輸 想輸給 些厲害對手
打輸 也試過 有連場劇鬥
算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
已沒有心機 爭到最後
你現任能夠 讓舊人 更顯優厚

交鋒也 從未怕 從未怕 光輝的戰敗 不好嗎
曾為愛 淪陷過 今生先夠 完美吧
只不過 被淪陷 也揀對手
天降下大敵 猶勝密友
未可 鍛煉我的 或寧願棄守

人身份 多高級 先要看對手
多少次進化 看和誰在鬥
算吧 舊男友 這低價情敵 難接受
你贈我 這種質素對手
已沒有心機 爭到最後
你現任能夠 讓舊人 更顯優厚
你舊日情債 此刻我 再不追究

見你放低啲，好開心

其實對方做決絕啲反而仲好， 你只會傷心難過痛苦，依家佢當你水泡啲男人仲pk， 只會慢慢折磨你，比死更難受
加油

你當我烏鴉嘴我都要講
佢宜家可以有女朋友都同你關係咁複雜
就算佢以後真係同女朋友分開咗同你一齊
佢都可能會好似對佢女朋友咁對你
都會搵多另一個你 以各種理由
江山易改本性難移
你要有心理準備

其實我可能大概知佢諗緊咩
我以前都做過咁嘅人渣
拖住一個男朋友 但因為佢好忙成日都唔得閒理我
喺我傷心之際 又有另一個男仔出現 一直陪住我
我冇拒絕個男仔 但都冇同男朋友分手
到咗後尾其實我同個男仔一齊嘅時間仲多過同男朋友
我亦都應承個男仔會同男朋友理清關係
但係一拖就拖多咗兩個月
因為我唔知點先可以唔傷害男朋友又可以分手
因為其實男朋友一啲錯都冇 我搵唔到位入 錯嘅係我
當真係分咗手 但係個男仔都因為接受唔到我一直咁樣而離開咗
其實都係想有人陪咋嘛

好耐都冇試過夢見你嚕
難得夢見 就一直喺度扮睇唔到 扮唔care
Interesting
原來今日先第54日
我仲以為過咗好耐

10:18 AM

係呀兩個都鍾意
其實唔少人都會同時鍾意兩個人 只不過係順序問題 同埋程度問題 決定最後同邊個一齊 好多人都會因為道德而唔會承認

長痛不如短痛
其實而家咁樣對大家都唔公平
希望你可以搵到一個真正唔會讓你受傷嘅人

上水探大家
大家唔好咁傻豬啦

樓主做乜撚野

追完樓豬個post 本身都痛 睇完仲痛

搞到我有少少內疚仔添

我有個自卑fd佢最近好煩
佢鍾意咗個女仔
但佢覺得個女仔唔鍾意佢
儘管佢哋經常會傾計已經一年幾
宜家經常會放學一齊行
心情好易受人影響
佢好想知個女仔對佢究竟係點
但有啲嘢佢唔敢去講
好驚all or nothing
又唔識個女仔身邊嘅其他人
應該點算好

好耐冇夢見你啦
終於又夢見你
當我終於屋企人同意可以搵男朋友嘅時候
我已經唔想再拍拖

最近你幾好嗎
過年你一定去咗賭錢啦
應該贏唔少

新年好呀tim
祝你心想事成 身體健康 事事順利 恭喜發財

7:24 AM

提前結束
再見啦898

1:24 AM

？

被世界遺棄不可怕
喜歡你有時還可怕

新年好呀
本身諗住分手91日就永遠忘記佢
不過我出pool啦

恭喜曬你
希望你可以忘記過去
同而家嘅人幸福快樂

樓豬又返嚟啦
喺呢個咁亂嘅世代
事隔一年竟又再次經歷相似度99%嘅事
不過係男女主角調轉咗
可能呢啲就係叫報應啦
出pool268日之後正式宣告死亡

可能真係人善被人欺 馬善被人騎

timar 我話我覺得下一次好快就會來臨
點知原來我講呢句嗰時 下一次已經發生
而且仲要係持續 未間斷過
所以單方面信任係冇用㗎
自欺欺人

人心真係好恐怖
究竟係扮傻唔知比較幸福 定係知道真相而心碎比較幸福
好辛苦
我竟然到呢一刻仲喺度奢望有轉機
究竟係傻得有幾緊要

2:48 AM

記住啦
我天生就係水泡
我係nothing啊
人哋終於坦白 表白 行埋
作為愛佢嘅人應該感到開心先咥係㗎嘛
我愛嘅人終於同佢愛嘅人一齊
佢哋咁幸福咁開心
我點可以喊
我應該祝福先啱㗎嘛

我真係喊得好淒涼

就算喊又有咩用
我會因為佢喊而心痛心軟
係因為佢係我緊張嘅人 係我愛嘅人
但我唔係佢心入邊嘅人
我係水泡
就算我點喊 我點心痛 點辛苦
對佢嚟講咩都唔係

timar 可能真係要學你咁
做個冇感情嘅專業水泡
會比較自在
一旦有咗感情 我就抽離唔到
我以為我得㗎
我以為我已經經歷得足夠多
已經識得點去保護自己
原來面對愛情 我永遠都係初哥
永遠都俾人傷害 俾人玩弄於股掌之中

3:04 AM

點解男人永遠都變得咁快
上次tim係朝早仲話掛住你一返到學校就消失咗
今次仲誇張
傍晚仲話愛你 一個鐘都冇就已經消失跟人走咗
你話係我一直冇危機意識呢
定係我呃得自己太耐
太傻
好想死

3:14 AM

覺得自己係一個笑話
一個讓自己聽到會喊嘅笑話

3:44 AM

再次企喺你屋企樓下
熟悉嘅街道
但係見唔到熟悉嘅人
得返自己喺呢度
你一直趕我走
回憶過去所有嘅幸福好似煙塵一樣
似有似無
心好凍

你成日話我晚黑唔出嚟陪你食飯
唔陪你周圍行 唔出嚟陪你
但係我依家出到嚟
你已經唔再想見我

你離開我嘅理由
無論如何我都接受唔到
究竟真係我將愛情睇得太簡單
定係你將佢睇得太複雜
定係 一切只不過係為咗離開我而搵嘅藉口

23:17 PM

分手之後 我唔敢自己一個瞓
我好驚自己會亂諗會瞓唔著
我熄曬所有嘅last seen
仲將你archived
我就係好驚見到你online
驚一諗到你同人傾得好開心
我會覺得好心痛 好辛苦

你係我唯數不多嘅朋友
以前失戀我可以搵你傾
宜家我可以搵邊個傾

你話你嗰晚聽住個女仔電話唔記得同我講過分手
但又話要分嘅遲早都要分
你話你同佢已經冇可能 話我讓你哋錯失最好嘅機會
但又話你以後可能仲會同佢一齊
話如果星期六你冇陪我而去搵佢你就已經同咗佢一齊
係你主動要嚟搵我㗎
點解我會變成你哋嘅第三者㗎
我究竟係你邊個啊

我唔敢搵你 又好想搵你
每分每秒都好矛盾好煎熬

希望可以快啲捱過黑夜
迎接黎明

23:15 PM

樓主 hi
我又嚟探你喇

樓主啊樓主
我岩岩爬返哂啲文喇
我唔知你係仆街磁石定係點啦
但你要明白

一個係岩岩同你散嘅人
一個係嫌你煩嘅人

佢哋都唔會對你有咩感覺

你一年內兩次失戀係慘啲嘅
不過唔好放棄自己

好耐冇見了喎

呢種失戀頻率破咗我人生記錄
咁慘嘅事都俾我撞到
點解琴晚六合彩唔見我中

為咗等自己心情好啲
琴日我特登去配過副眼鏡
個哥哥仔見我成個喪屍咁樣問我咩事
跟住佢話 失戀失戀唔失邊有得戀
我覺得都幾有道理

個哥哥仔都幾風趣
洗下錢轉下look都唔錯呀

有時男人成日都叫女人唔好亂諗
唔好咁多疑
佢哋亦好憎女人亂諗嘢

其實係因為女人嘅第六感真係太準

一個陪咗自己咁耐 同床共枕咁個多日與夜嘅人
點會唔知佢想點

都話帽事 唔好亂諗

仲有32h話我知你想點

4:11 PM

0128 AM你話咗俾我知你個答案
之後我由0134一直facetime到0510

講咗好多好多
我本身係好想喊
我fd話任何一個對你仲有感覺嘅男仔 見到自己鍾意嘅女仔喊都會心軟
所以好想喊 我想你返嚟

真係唔知點解
可能太耐冇見過你 可能太掛住你
導致可以見到你我淨係覺得好開心
竟然唔記得咗喊
但只要一諗起你唔要我你唔要我你唔要我
我就可以即刻喊出嚟

特別係講返由仲係朋友嗰時一直講到而家分咗手
我以為我會喊出嚟
點知就好似我呢幾日睇返我哋一直以來嘅記錄同埋相
發現喺回憶嘅嗰一刻我係真係好開心
我係依然覺得好幸福好快樂
但冷靜左一醒起已經分手
個心就乸住乸住 痛得好交關
肥仔我真係好掛住你

你同我講你都唔捨得我
你話分手你都好痛苦
但係你真係冇mood去拍拖
雖然你而家放低左佢
又覺得以後自己都會同返個女仔一齊
直到而家都一直搵佢
你話唔捨得讓我再受傷
你話過唔到你自己嗰關

我唔明呀 我真係唔明啊
點解你唔捨得我 你唔捨得讓我受傷
點解你唔係好好對我
唔係應該更加愛我 更加錫我 更加珍惜我先啱咩
點解你選擇左離開我
我願意將呢件事就咁過去
我希望可以同你一切如初
我真係完全唔明
點解我愛你 你愛我
但係就唔可以一齊

點解經歷過咁多
唔係應該更加珍惜對方咩
唔係應該更加了解對方咩
唔係應該更加好同對方相處咩
點解你要同我講離開先係最好嘅解決方法

你同我講 你唔想我絕望 但唔想俾我太多希望
但我由始至終都覺得你喺度將我打落地獄

你話你係呢一刻唔想拍拖 未來都仲係未知數
但係我真係好驚你對我淡咗
我好驚你想拍拖嗰時你最後會揀咗佢
我真係好驚好驚好驚
係因為我真係好愛好愛好愛你

呢三個半鐘 你個樣一直都係好唔耐煩
語氣都係好唔耐煩
仲話已經好俾面我
我平時都好少咁「早」瞓
我知道我再講太多都無補於事
但係我就係唔想收線
我唔知道我收線之後以後仲有冇機會見到你
我唔知道以後仲可唔可以聽到你把聲
我唔知道以後你仲願唔願意望住我講嘢

我唔知以後會點
但我知道我依家唔去爭取唔去努力我以後一定會後悔
如果以後可以同返你一齊
我唔知仲會唔會有第三者嘅出現
但係我知道咩叫過好每一天
我知道咩叫活在當下
我知道咩叫珍惜眼前人
我唔知道未來我幾時會遇到下一個人
但係我知道我而家淨係想同你一齊
因為你俾到我安全感
因為你俾到我一種好實在嘅感覺

我好後悔當初同你講嘅每一次完啦好嗎
雖然我真係真係唔係想同你分手
我係想同你講呢件事完啦好嗎
我哋開開心心處理咗佢好嗎
如果唔係因為我同你講完啦好嗎
讓你以為我想同你分手
搞到你去同個女仔傾訴
搞到個女仔鍾意咗你
搞到我哋而家變成咁
我真係好後悔

但係我亦都唔明白
你話你知道我好愛好愛好愛好愛你
點解你會覺得我想同你分手
我點會捨得離開你

我應承過會一直陪住你
俾你安全感 俾你幸福 俾你快樂

曾經陪我捱過失戀放低tim嘅係你
一直日日夜夜陪住我嘅係你
以後 我都希望係你

06:04 AM

今日中午食蟹
我一見到完全冇胃口
個心赤赤痛
諗起你係巨蟹座
諗起你之前第一次食大閘蟹
諗起你食蟹個開心樣
諗起你話想下次同我一齊食蟹
即刻就飛返房大喊
真係好辛苦

所以我覺得long d有樣好嘅係
你唔需要太擔心去到一啲觸感傷情嘅地方會崩潰
但係我宜家周圍都係同你嘅回憶
呢個城市太細 我去到邊都會有同你嘅回憶
去到邊都會諗起你
做咩食咩都會諗起你
我唞唔到氣
太折磨

01:05 PM

我想話你知

「你哋更加唔會知道，要向男仔表白有幾咁害怕，因為擔心會因為表白而失去你呢個好朋友，或者我哋之間嘅感情會因為咁而改變。」

「點解每次傾完電話都係你收線先？因為我唔捨得聽到你孤獨咁收線。」

「女仔嘅感情往往來得不易，所以我哋其實在乎自己心愛嘅人更甚於自己。」

「我會呷醋，係因為怕失去。對你束縛，係因為被欺騙過。一次又一次受騙，真係 會好痛好痛，雖然痛，但最後都係選擇包容，你又可唔可以包容我？」

「唔係所有人都係花心嘅動物，即使知道自己男朋友有缺點，但係我依然愛你。」

「愛情唔係玩遊戲，無論男方定女方，都希望可以多點包容。」

樓主 如無力挽回 要懂得放手啊